諗返9/6龍和道無警察 班友都只係玩垃圾而無推反警車 都算和平

大家認唔認同？

是

玩垃圾好危險